［豐澤事件］報消委會報海關！

之前諗住收佢$300 coupon 息事寧人就算

但係眼見啲post 只要有人討論事件，就一定有批唔關事嘅人入去人身攻擊

心諗如果真係有人睇唔過眼有班人同大財團鬥影響港人質素心懷不忿，點解唔會有人特登開post 屌人，而只係堅持喺post 到狙擊回覆屌人

除咗係打手我諗唔到有咩理由

利申咁樣俾人侮辱法我一於跟足程序報消委，又唔會有損失嘅

= 報咗消委會
= 報埋海關

算吧啦死乞衣

精力花起搵錢度啦

利申打算先報消委會 因為消委會冇權力，睇吓結果再報海關

咁樣俾人屌乞兒法 唯有用正式渠道，尋求事件真相

冇理由大財團就免疫，其他人就照食

話時話我細個同人喺game 入面交易，鍵盤short 咗出少個0
電腦失誤咋我冇話要畀貨你㗎

正當途徑投訴真係嘥好少精力 填個表
玩嘢又冇成本

除非會俾人買起

討論:
比豐澤取消左訂單既入黎

btw 如果有巴絲打去過小額錢債嗰度不妨分享吓

睇死海關唔會告豐澤違反商品說明條例
最多要求佢簽承諾書，以後唔會再犯
投訴人都唔會拎到更多賠償或出貨

經消委會調解唔成，豐澤堅持唔肯出貨
我諗就只有去小額錢債

利申：報咗消委會，未收到回覆

同樣等緊，之前有巴打分享過小額錢債
好多打手危言聳聽話燒錢，但係其實打一單咪又係幾十至百不等，佢哋又唔可以出律師，多啲人打咪仲好

呢條link 參考吓:

有打手話 佢哋講過係電腦問題咪算囉
黐撚線點解大財團可以唔使對自己系統負責？

支持巴打

有冇豐澤打手肯入嚟推post

我都報左消委會， 都係未有豐澤個方面既回覆

等咗幾耐？

我啱啱報埋海關

都差唔多成個星期啦

原來係屈機男本尊